美斯果球唔係12碼係有原因

因為朗迷睇開我朗都係咁踢人
我朗點會有錯

雖然果幾場全部判我朗犯規
但明眼人一睇就知全部都係黑哨

阻住我朗拉弓

以上全部場次都係黑哨 我朗解圍比人攝腳都吹

美斯個手球如果出現係拿玻里個隊
可以預見到 幾頁都係北京電視機

唔過兩頁

新浪何求幾時入？

朗狗

牙朗垃圾

休養緊 ，聽講好大打擊

牙朗真係吹大左

以上幾張圖顯示出西甲真係好黑 咁都吹

我朗啲眼神好凌厲

掛住佢

依d叫 鬥心

朗迷入嚟未

雞姦又然

出現了

美斯實好憎智利

唔算喇，智利條友攝腳阻住美斯拉弓都無踢斷佢隻腳

正常球員都拉弓踢腳既

其實依個美斯正確做法係拉弓從後踢腳

學唔到我朗d精華

邊有可能12碼